\section{Resultados Esperados}
\begin{frame}{Resultados Esperados}
\textbf{1. Existe similaridade de forma entre trajetórias?}
\vspace{0.5cm}

\textbf{2. É possível identificar algum relacionamento dos resumos de dados apontando para um possível comportamento do animal?}
\vspace{0.5cm}

	\begin{itemize}
		\item Prenha
        \item Lactação
        \item Vazia - Ciclar
	\end{itemize}


\end{frame}